其實依家正常d大陸女係唔想黎香港

我係想告戒d同/想大陸女發展既港男講

肯嫁落黎，九成都係d賤到唔賤，地底泥同d騙子雞

醒下啦你班廢中廢老

d大陸城市人，相睇都要自報家門，防止鄉下妹鄉下仔貪咗個戶口福利又食又拎，淨係講香港張身份證的價值，都要一線城市戶口出身先叫門當戶對啦

究竟有無腦架